<resources>
    <string name="app_name">Responsi 1 Mobile H1D023117</string>
    <string name="rc">
        576. RC Strasbourg Alsace
    </string>
    <string name="rc_description">
        Racing Club de Strasbourg Alsace (umumnya dikenal sebagai RC Strasbourg, RCS, atau hanya Strasbourg; Dialek Jerman Alsace: Füeßbàllmànnschàft vu Stroßburri; Bahasa Jerman: Fußballmannschaft Straßburg) adalah klub sepak bola asosiasi Prancis yang didirikan pada tahun 1906, berbasis di kota Strasbourg, Alsace. Klub ini telah memiliki status profesional sejak 1933 dan bermain di Ligue 1, tingkat teratas sepak bola Prancis, setelah memenangkan kejuaraan Ligue 2 2016-17. Ini terjadi setelah klub tersebut diturunkan ke tingkat keempat sepak bola Prancis pada akhir musim 2010-11 Championnat Nasional setelah melalui likuidasi keuangan. Berganti nama menjadi RC Strasbourg Alsace, mereka memenangkan kejuaraan CFA pada tahun 2012-13, dan akhirnya menjadi juara nasional Championnat pada tahun 2015-16.    </string>
    <string name="history">
        Club History
    </string>
    <string name="coach">
        Head Coach
    </string>
    <string name="team">
        Team Squad
    </string>
    <string name="rc_history">
        RC Strasbourg Alsace adalah klub sepak bola asal Prancis yang berdiri pada tahun 1906 di kawasan Neudorf, Strasbourg, wilayah Alsace. Awalnya klub ini bernama Erster Fußball Club Neudorf (FC Neudorf) dan bermain di kompetisi lokal Jerman, karena saat itu Alsace masih menjadi bagian dari Kekaisaran Jerman. Setelah Perang Dunia I dan kembalinya Alsace ke Prancis pada tahun 1919, klub mengubah namanya menjadi Racing Club de Strasbourg.

        \n\nNama “Racing” diambil dari kebiasaan pada masa itu di Prancis untuk meniru istilah bahasa Inggris, bukan karena berkaitan dengan olahraga balap. Klub ini berkembang pesat dan mulai berpartisipasi dalam kompetisi nasional Prancis, menjuarai kejuaraan Alsace beberapa kali di era 1920-an. Pada tahun 1933, Strasbourg menjadi klub profesional dan segera promosi ke divisi teratas (Ligue 1) hanya dalam satu musim.

        \n\nSelama Perang Dunia II, Alsace kembali berada di bawah kendali Jerman, dan klub terpaksa bermain dengan nama Rasensportclub Straßburg di liga Jerman. Banyak pemainnya yang dipaksa masuk wajib militer, namun setelah perang berakhir pada tahun 1944, klub kembali ke nama dan identitas Prancisnya.

        \n\nMasa setelah perang menjadi periode naik-turun bagi klub. Strasbourg meraih gelar Piala Prancis (Coupe de France) pertamanya pada tahun 1951, lalu kembali menjuarai piala tersebut pada 1966 dan 2001. Klub juga sempat menjadi juara Ligue 1 pada tahun 1979, yang menjadi pencapaian tertinggi dalam sejarah mereka. Selain itu, mereka pernah memenangkan Piala Liga Prancis empat kali dan Piala Intertoto UEFA pada tahun 1995.

        \n\nNamun perjalanan Strasbourg tidak selalu mulus. Klub ini beberapa kali terdegradasi ke divisi bawah dan bahkan sempat mengalami likuidasi keuangan pada 2011, yang membuat mereka turun ke divisi keempat. Dari titik terendah itu, mereka perlahan bangkit: menjuarai CFA pada 2013, Championnat National pada 2016, dan Ligue 2 pada 2017, yang mengantarkan mereka kembali ke Ligue 1, tempat mereka bertahan hingga kini.

        \n\nSejak tahun 1914, Stade de la Meinau telah menjadi markas RC Strasbourg. Klub ini dikenal dengan warna biru dan putih serta julukan “Le Racing”. Saat ini, RC Strasbourg Alsace dimiliki oleh BlueCo, grup yang juga memiliki Chelsea FC, dengan Marc Keller sebagai presiden dan Liam Rosenior sebagai pelatih kepala.
    </string>
</resources>